第一次睇youtube睇到喊

睇到最後個男人喊我都忍唔住，一路睇一路幻想可能唔知幾多年後阿媽突然間唔記得左我係佢個仔個心就好up,完全接受唔到一個最親既人同自已既所有回憶消失哂， 個種痛同無奈真係
老套d都講句 要好好珍惜你愛既人
媽咪

濃縮版本，唔想睇哂既可以睇呢個

渣ga

忍唔到喊

一樣樣慢慢噉還返. 連記憶都冇得留低

希望不久既將來會有完全醫好老人痴呆既方法

好正常

希望黎得開心，去得有尊嚴